南珠真係好撚慘

整容失敗之後完全唔被重視 以前都會有個獨唱part
依家得返兩句

抵啦

自己走去整衰自己個樣
抵死㗎喎

我珠

整容本來就係有風險㗎啦

一早應該踢走啦

好撚慘
團體出歌mv最少份量
單飛出歌又無佢份 普美夏榮都叫做上過下蒙面歌王
拍綜藝又無佢份 初瓏夏榮去台灣拍下旅遊特輯都唔預佢
係團都唔知咩定位 樣歌舞劇綜藝都無佢份

定位：Apink入面嘅維他命